---
layout: "overview"
title: "Pijlstaartrog"
date: 2019-12-17T18:01:29+01:00
legacy_id:
- categories/2825
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=2825 --> 
Ich habe die Kinematik einer Pijlstaartrog in Fischertechnik nachgebaut.
Der Fin Ray Effekt habe ich dieses mal gemacht mit eine Kombination von Fischertechnik + Polystyreen-Gold-Spiegel-Platten.